請謹記又一城教訓, 和你shop小心便衣狗

個日便衣狗仲多過自己友, 班便衣狗會混埋入黎扮fd一齊行動,降低你戒心之後就出事
記得所有行動都要攝衫盡量同一班識既人一齊行動, 單機既就唔好勇武, 任何人埋黎話係自己友都要特別留意

推

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

推行動post plz

其實乜都唔做，淨係window shopping 迫爆商場咪得

口罩都唔洗帶啦